受夠傷 - 吾想再相信男人了;;

第一任EX 比我撞正佢岩岩叫完雞出黎...:(
第二任EX ...玩PTGF比人PO左上IG ;;;
唉...香港男人都系信吾過..;;個個都系雞蟲....難怪D女仔會搵TB;

blocked

走啦你，我唔想搞大佢

其實係你眼光差啫垃圾廢物

死MK 抵撚你死

鍾意D垃圾MK，咪唱衰我地D男人，唔該！利申：有數必找